肥佬飲Asahi飲醉左

支持Asahi告肥佬侵權，做咩著住人地件衫打人jer為表支持，我自己唔飲開始 ,因為唔想自己飲醉酒隨便打人

正幫佢入獄

拉9佢啦 推

屌
惡撚到

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！